
Wsystem это платформа для создания web-приложений использующая в
качестве фронта пакеты репозитария nodejs скомпонованные через webpack,
а в качестве бэка пакеты composer.

На сервере используется nginx, прикладной сервер приложений состоящий из
супервизора и воркеров поддерживающих при активном использовании
постоянное соединение с БД для пользовательских сеансов.

Кроме того используются: Redis, RabbitMQ, ejabberd.

Практически все ПО с открытым исходным кодом.
